回顧返起爆眼少女單野既動員威力真係前所未有咁誇張

果晚單新聞一出 個個一知佢盲左嬲到仆街
果晚即刻有人吹雞第日入機塞爆佢
文宣組效率快勁痴線 一晚間已經做到鋪天蓋地既效果咁濟
最神奇係第二日星期一竟可以集合到咁多人入機場
個個都射波？
果種一呼百應既效果真係幾震撼同前所未有
而家幾時再會出現呢個情景？
同埋如果當時塞到兩個禮拜 我相信政府已經投左降

唔好睇少和理非, 勇武最強後盾

無計

果陣唔係暑假咩？

好多打工仔都入左去

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

呢d係吹左成個禮拜雞先集合到咁多人
果晚真係即晚吹雞
如果香港人無時無刻都可以保持呢個憤怒既心
好似101中槍單野 第日可以即刻出黎反抗你話幾好
唔好對呢d野麻木

香港人某程度上其實係好簡單
就係要有畫面
你講制度暴力好多人理解唔到有咩咁嚴重
甚至口講警暴都未必有反應
但有畫面睇嘅真暴力就唔同講法

爆眼果日尖沙咀同銅鑼灣都打得好撚慘
仲有新屋嶺係同時發生
唔排除當時好多人敢怒不敢言

港豬會習慣

麻目唔係最大原因，而係好多淺黃和理非怕咗白色恐怖唔敢出，驚俾狗抖驚狗濫捕，出嚟嘅成本大咗，加上而家連聚人都唔俾，截車見gear就拉，封路封鐵，集合唔到人係好正常

暑假有加成，而且果日除左爆眼少女仲有葵芳站tg同埋太古近距離槍擊
其實可以話歸功發起人，令大家情緒走向一個有用(機場)而且合理(so call和理非低風險而且未試過)嘅方向發泄

有時呢啲行動就係要情緒做導火線，但準備定適當時候發出黎就唔會演變成好嬲好嬲聽日返工嘅情況
不過唔好怪人，無大台係少啲組織能力，唯有靠大家體諒同埋努力

女仔出事大家會嬲好多

可惜散哂水

個陣機場春袋無禁制令 行商場又唔會俾曱甴打/拉
有無諗過呢幾個月港速共嘅打壓強咗幾多 放狗又拉 一家三口又話非法集結 大家都唔會想明知有個伏都踩落去送頭 唔係要休息 係要智取

係，其實好多人變左黃，但果啲全部都係十級和理非，再加上本來果班和理非依家己經唔敢出嚟，因為一出就要食tg同跑佢哋都驚左，依家重會出嚟果班就算唔會沖其實已經係升級左嘅和理非

我無麻木…

但我知好多人開始心灰，開始有見怪不怪既諗法
但係期望香港人只係將憤怒收藏皮下

吹雞時會再聚首抵抗

星期日我見到都好多人
呢幾日重兵
一出街就收皮，聚唔到

但怨氣大增is good

星期六先啱

黑警還眼仲要半夜先出文宣 都聚到咁多人

但回望第一槍健仔 未開槍個陣個個講到開第一槍會真暴動 但係102夜晚遍地開花 根本冇人出來

我知大家都攰 但唔好麻木 可以出既話盡量出 唔好比藉口自己

果晚真係鋪天蓋地宣傳

唔好送頭 長期戰 依家最重要係區選

而家搞咁多野做乜?
係唔係全民勇武 過萬人武裝革命?
你咁做只會節外生枝
從來革命成功離唔開改變制度同外國勢力
你勇武只會令區選取消同人權法過唔到
希望勇武手足退一退場 忍一忍
專心區選同retweet先